清爽洗頭水

百幾二百蚊冇冇邊隻清爽d既洗頭水介入

試下洗完頭吹乾埋個髮根先
另外如果頭髮好幼就無得救
（唔係禿或者稀疏 係髮絲真係幼）

咁有有洗頭水介紹

shiseido深粉紅色 幾好用

清爽既?

成日好多頭皮 個頭又好易油
用邊隻好？

Maro藍色

天生毛燥，點補救好？

MARO?

頭髮快快長...用過再貴洗頭水返轉頭都係佢最好用，爽得黎唔乾

lush wasabi嗰隻
平時啲頭髮好易油 以前要日日洗
用完lush可以頂到起碼一日唔洗頭
真心好好用
不過價錢就偏貴

有冇人用過 Japan gateway reveur？